就黎情人節, 點算好

叫ptgf
聖誕同除夕都玩完無套中出

情咩人節呀?
香港變成咁仲拍乜春拖呀

咁你仲入感情台做乜?

諗唔到點幫女朋友慶祝？

單身狗

咁唔驚啦 講明情人節
你有情人就話姐 你都冇

我都係
準備好食狗糧就ok

對於單身嘅人嚟講 2月14只不過係世界上第一部計算機面世嘅日子 情人節只不過係Talk Shit

今年情人節正值赤口，唔見好過見

好想有個女朋友

之前好似係第二個po見過你，你係咪睇中咗女同事？

唔係啦連目標都無

2月14唔係年初三咩？